達狗開咗subscribe only chat

滅聲了

你可以畀錢入去屌

課金留言721俾佢ban咗🥱

呢幾日會有幾多家庭悲劇係因為細蚊仔偷老母信用卡而發生

無睇唔知
但如果真係subscribed chat 佢又bam人
真係打撚哂啲無畀錢出咩聲嘅人
同時係真滅聲喎
將支持者變特權階級

大J 過橋抽板, 又打大陸GAME咪一樣洗咗底

大J都出過幾次前線啦
達哥淨係喺fb出"閱讀理解明就明"咋

大J有拍片有出聲 積落光環夠佢用一排 達狗關公就由頭柒到尾

睬佢都傻

ban洗版啫

達狗根本係偽善者嚟

有無人留言721先， 如果ban 係好撚狗喎

個chatroom去得幾快 好多人訂閱

之前都係㗎啦

係咪黃色經濟圈?? 可以subscibe喇!! 支找手足!!!!!!!!

722佢忍唔住爆人已經輸晒

要出聲就早啲講
一係就繼續忍落去就算

前線

達哥都比人影過去遊行